Первая цифра двузначного числа
===========================

Дано двузначное число. Выведите его первую цифру (число десятков)

---
## Формат входных данных ##

На вход дается натуральное двузначное число N.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите одно целое число - ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
42
```

---
## Sample Output: ##
```
4
```
